狗鐵北角紫線又壞車

垃圾只係識加價！
成個月台爆撚晒人啦仆街
係咁5分鐘又5分鐘，幾多個5分鐘呀屌

走又走唔到⋯卡住係月台
有冇同路人

卡係車上仲慘
利伸：係向鰂魚涌車上

屌⋯想走又走唔到係月台到，慘

出咗去，排601條龍咪又係長到閪咁

等夠一個鐘先可以爭取佢加少d

出去應該好撚多人，e家又話整好，痴撚線

屌 塞左係油塘 得想番屋企呀

馬時亨：地鐵已經比其他國家好好多架喇～～

岩岩坐到去油塘，跟手來陪返廠車，黑到爆